新手應該養咩類型嘅鸚鵡?

想養一對鸚鵡
有諗過雞尾或者虎皮
上網睇虎皮靜過雞尾
虎皮易唔易教?有咩鸚鵡短命少少?我怕養太耐養唔掂
雀仔街幾錢到，係咪好快死
養鸚鵡要預幾多budget?
病左醫藥費貴唔貴?人工好un怕比唔起

養啲識rap嘅

點教佢rap
虎皮好似都識講野，教唔教到

紅藍金剛

岩岩睇好長命喎
我死佢都未死

點為之養太耐養唔掂
唔想養就唔好養

想養啊
但唔知自己十年後會點，怕十年後冇能力養

我養過雞尾同牡丹鸚鵡 都易養
雞尾比較細膽 聽到d消防車警車聲會亂叫
平日好乖好溫柔 但當然都要睇隻鸚鵡性格
如果要養記得買個籠大d
雞尾條尾太長 如果籠太細會容易斷

牡丹就多嘢講d 活潑好多又貪玩
都適合新手養

基本上養依類型中細型鸚鵡都可以養返七到十幾年
具體可以上網search
我屋企d鸚鵡無咩大病 只係睇過一兩次醫生
太細個屋企人比 藥費唔多記得 應該一千樓下
我以前屋企養個四隻都係雀仔街買
但真係容易買返黎就有事 最好check清楚
（有隻買返黎眼就唔係咁好 醫返唔痛 但眼成日只可以半開）
建議你可以search下有咩良心細舖賣鸚鵡
錢方面年代太久遠 我真係答你唔到

虎皮係鸚鵡黎講算最短命
但養得好都會有10年命
醫生你要搵D專睇珍禽異獸
數量少,比起貓狗會更貴
平極最少幾百,我洗左過萬都醫唔番隻雀
你養得寵物,應該都會想愛鍚佢
想佢有咁長命得咁長命陪自己
如果你經濟同心理上都未READY
唔建議你養
養寵物無論咩品種都好,係一生一世既承諾
你做多少少功課再睇下你係咪真心想養
另外買雀你等冬天過左先好買

我養咗三隻虎皮都幾易養
雞尾同虎皮係唔同嘅嘈
雞尾係吹口哨而虎皮係講雀仔話多
我覺得虎皮都算易教
雀街買大約$150-300
我啲鸚鵡暫時冇病過唔知價
但動物睇醫生一定貴

太平洋

虎皮貴咗咁多

養和尚都唔錯
黐人可愛

以前大約幾錢架

最平$40

咁咪撚養啦 垃圾 兒戲到

連登鸚鵡tg谷
入黎一齊分享養鸚鵡既樂趣

真係好平

係味全部都喺雀街買？
虎皮可以教佢做咩指令

全部都雀街買架
可以教比波波、上手簡單啲嘅指令

我上網睇到可以搵布蓋籠等佢以為係夜晚
其實有冇用

咁屋企實有人講野架喎
佢實知